雲加不離不棄支持區

雪上加霜容乜易
而我永遠支持雲加！！

迷雲手足請聲援！

十卜豬sir

你係偽雲迷 如果你係真 你返反黎以示對雲加嘅忠誠

第二仲想點

G持

雲加

Here
雲爺爺走咗 邊有咁多笑料

迷雲黨

但佢賣走你喎

雲加！

support winga forever 💪🏻

雲加落地獄!!

支持佢退休

多謝牛ching，新年快樂

老母煮

袁x林係雞，屌你老母

屌你老母

賣得有道理的

2隊班費球員身價差3,4倍
1倍1粒黎計今日已經係贏左(小小)

車阿一家親

加力子

豬蛇今晚兩隊輸晒

下場贏返曼城就影比你

係，我地倫敦同曼市 以後無朋友做

仲有張伯倫條仆街

隨著時間既推移，我已經放下對它的恨

支持

十卜雲加！

特西

g 持

成個英超大把迷雲黨

除左阿迷

你贏，我陪你君臨天下
你輸，我陪你東山再起

爺爺

G持雲加
希望阿仙奴保持到落去

琴晚好彩豬sir後備

夫人我屌你老貓

撐電叻

食左咩早餐牙

習帝應該向雲爺爺學習

無吃

永續雷叻
一定係其他隊球迷心願

電叻

好少吃早餐

豬sir 車又輸 阿又輸 咩心情

永續雲加

豬蛇倫敦一家親？

永瀆雲加

雲加會戰勝歸來 干地會掃進棺材

雲加＝習近干

英超19隊聯合支持永續雲加

樓豬車狗

積雪會融，我就是太陽

豬sir就是我們的太陽🌞

雲加先係

In 雲加 we trust

冇雲加冇阿仙奴

永遠支持爺爺

g持雲yaya

反雲又勝一仗

沒雲加 沒球場

無論你喜歡誰請你留下給我這位置

邊間教會

你都比人賣左去轟啦豬蛇

咸左

樓豬水野朝陽fans

雲加為左我有得踢世界盃先咁做

雲加 英超獎杯 算是什麼
雲加 錯怪了你 沒太多
如果 一起風光那段記憶已是折磨
迷雲歲月裡 亦不算白過

乜歌黎

雲加一生一世妒忌什麼
從此厚愛哪個及阿多
03捧杯很多意義已經再沒理由
迷雲這道理幸福會是阿

推一推

推

支持雲爺爺，唔好炒！

賺到錢入下前四就得